最後已事過境遷 長街風景已變

最後已事過境遷 長街風景已變
再度回想誰的臉 往日那位少年
又再路過事發景點
痛傷少不免 仍是會流淚失眠
尚記得當天貫心的一箭

再聽返，另一種感覺

I know that feel, bro

9個月，原來大家都只係當發左一場夢。
生活照舊，風景不再

所有香港人都係 明你感受 共勉之

大家心境都未變